# Chinese translations for PACKAGE package
# Copyright (C) 2013 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# namiheike <warmsun0220@gmail.com>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-31 20:08+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-14 14:21+0800\n"
"Last-Translator: OriginCode <origincoder@yahoo.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"

#: extension.js:113 extension.js:145
msgid "Touchpad Indicator"
msgstr "觸控板指示器"

#: extension.js:186
msgid "Confirm Dialog"
msgstr "確認會話"

#: extension.js:192
msgid ""
"Would you really disable this device?\n"
"There seems to be no other mouse device enabled!"
msgstr ""
"你真的想禁用該裝置嗎？\n"
"似乎沒有其他滑鼠裝置可以啟用！"

#: extension.js:199
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: extension.js:207
msgid "OK"
msgstr "確認"

#: extension.js:331 prefs.js:71
msgid "Touchpad"
msgstr "觸控板"

#: extension.js:333 prefs.js:75
msgid "Trackpoint"
msgstr "指點杆"

#: extension.js:335 prefs.js:79
msgid "Touchscreen"
msgstr "觸控式螢幕"

#: extension.js:337
msgid "Finger touch"
msgstr ""

#: extension.js:339 prefs.js:87
msgid "Pen"
msgstr "筆"

#: extension.js:353
msgid "Touchpad Preferences"
msgstr "觸控板設定"

#: extension.js:355
msgid "Indicator Preferences"
msgstr "指示器設定"

#: extension.js:512
msgid "Mouse plugged in - "
msgstr "滑鼠插入 - "

#: extension.js:514
msgid "Mouse unplugged - "
msgstr "滑鼠拔出 - "

#: extension.js:518
msgid "touchpad and trackpoint enabled"
msgstr "觸控板 & 指點杆 已啟用"

#: extension.js:520
msgid "touchpad and trackpoint disabled"
msgstr "觸控板 & 指點杆 已禁用"

#: extension.js:524
msgid "touchpad enabled"
msgstr "觸控板 已啟用"

#: extension.js:526
msgid "touchpad disabled"
msgstr "觸控板 已禁用"

#: extension.js:530
msgid "trackpoint enabled"
msgstr "指點杆 已啟用"

#: extension.js:532
msgid "trackpoint disabled"
msgstr "指點杆 已禁用"

#: prefs.js:67
msgid "First time startup"
msgstr "首次使用"

#: prefs.js:83
msgid "Fingertouch"
msgstr ""

#: prefs.js:91
msgid "Automatically switch Touchpad On/Off"
msgstr "自動開啟和關閉觸控板"

#: prefs.js:92
msgid "Turns touchpad automatically on or off if a mouse is (un)plugged."
msgstr "如果滑鼠插入時自動啟用/禁用觸控板。"

#: prefs.js:96
msgid "Automatically switch Trackpoint On/Off"
msgstr "自動關閉/開啟指點杆"

#: prefs.js:97
msgid "Turns trackpoint automatically on or off if a mouse is (un)plugged."
msgstr "如果滑鼠插入時自動啟用/禁用指點杆。"

#: prefs.js:101
msgid "Show notification"
msgstr "顯示通知"

#: prefs.js:102
msgid "Show notifications if the touchpad or the trackpoint is automatically switched on or off."
msgstr "觸控板或指點杆自動啟用/禁用時顯示通知。"

#: prefs.js:106
msgid "Debug log"
msgstr "除錯資訊"

#: prefs.js:107
msgid "Turns the debug log on or off."
msgstr "開啟或關閉除錯資訊。"

#: prefs.js:111
msgid "Write debug information to file."
msgstr "將除錯資訊寫入檔案。"

#: prefs.js:112
msgid ""
"All debug logs are additionally written to the file 'touchpad-indicator.log' in the extension directory.\n"
"Attention!\n"
"This feature will slow down the startup of gnome-shell and the usage of the extension."
msgstr ""
"所有的除錯資訊寫入擴充套件所在目錄的“touchpad-indicator.log”檔案中\n"
"注意！\n"
"這個功能會使 gnome-shell 的啟動和擴充套件的使用變慢。"

#: prefs.js:116 prefs.js:195
msgid "Switch Method"
msgstr "開關方式"

#: prefs.js:117 prefs.js:195
msgid "Method by which to switch the touchpad."
msgstr "控制觸控板啟用/禁用的方式。"

#: prefs.js:119
msgid "Gconf"
msgstr "Gconf"

#: prefs.js:120 prefs.js:182
msgid "Synclient"
msgstr "Synclient"

#: prefs.js:121
msgid "XInput"
msgstr "XInput"

#: prefs.js:126 prefs.js:288 prefs.js:290
msgid "Choose possible touchpad"
msgstr "選擇可能的觸控板"

#: prefs.js:127 prefs.js:291
msgid "You can choose the mouse entry which could be the touchpad."
msgstr "你可以選擇可能被識別為滑鼠的觸控板。"

#: prefs.js:131 prefs.js:221
msgid "Exclude mouse device from autodetection"
msgstr "從自動檢測中排除的滑鼠裝置"

#: prefs.js:132 prefs.js:223
msgid ""
"Here you can choose some mouse devices to be excluded from autodetection, like your IR Remote Control or something similar.\n"
"All chosen devices are ignored."
msgstr ""
"這裡你可以選擇一些被自動檢測排除的滑鼠裝置，如你的 IR 遠程控制或其他類似的裝置。\n"
"所有被選中的裝置均被忽略。"

#: prefs.js:136
msgid "Show Icon in Main Panel"
msgstr "在主面板上顯示圖示"

#: prefs.js:137
msgid "Show or hide the icon in the panel"
msgstr "在主面板上顯示或隱藏圖示"

#: prefs.js:152
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: prefs.js:154
msgid "Attention - No Touchpad Detected"
msgstr "注意 - 沒有檢測到觸控板"

#: prefs.js:155
msgid ""
"The extension could not detect a touchpad at the moment.\n"
"You'll find further information in the Debug section."
msgstr "擴充套件沒有檢測到觸控裝置，你可以從除錯功能中獲得更多資訊."

#: prefs.js:158
msgid ""
"These settings allow you to customize this extension to your needs. You can open this dialog again by clicking on the extension's icon and selecting Indicator "
"Preferences.\n"
"\n"
"Please feel free to contact me if you find bugs or have suggestions, criticisms, or feedback. I am always happy to receive feedback - whatever kind. :-) \n"
"\n"
"Contact me on github (https://github.com/orangeshirt/gnome-shell-extension-touchpad-indicator) or on my bug tracker (https://extensions.gnome.org/extension/131/"
"touchpad-indicator/)."
msgstr ""
"通過點選擴充套件圖示選擇“指示器設定”，這些設定允許你根據需求來對擴充套件進行調整\n"
"如果你找到了 bug 或者有更好的建議，請聯絡我們,我很高興能夠收到反饋 ：）\n"
"在 GitHub 上聯絡我（https://github.com/orangeshirt/gnome-shell-extension-touchpad-indicator）或者bug跟蹤系統（https://extensions.gnome.org/extension/131/"
"touchpad-indicator/）."

#: prefs.js:171
msgid "General"
msgstr "常規"

#: prefs.js:172
msgid " "
msgstr " "

#: prefs.js:176
msgid "Gconf Settings"
msgstr "Gconf 設定"

#: prefs.js:189
msgid "Xinput"
msgstr "Xinput"

#: prefs.js:209
msgid "Auto Switch"
msgstr "自動切換"

#: prefs.js:210
msgid "Define the behaviour if a mouse is (un)plugged."
msgstr "當有滑鼠插入/拔除時外掛的動作。"

#: prefs.js:254
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: prefs.js:255
msgid "Settings for debugging the extension."
msgstr "擴充套件除錯設定。"

#: prefs.js:272
msgid "Warning - No Touchpad Detected"
msgstr "警告 - 沒有檢測到觸控板"

#: prefs.js:273
msgid ""
"The extension could not detect a touchpad at the moment.\n"
"Perhaps your touchpad is not detected correctly by the kernel.\n"
"The following devices are detected as mice:\n"
msgstr ""
"擴充套件沒有檢測到觸控裝置，可能你的觸控板不能被核心識別\n"
"下面這些裝置被檢測為滑鼠裝置：\n"

#: prefs.js:276
msgid "Try to find the touchpad"
msgstr "嘗試找到觸控板"

#: prefs.js:277
msgid ""
"You could try to find a possible touchpad.\n"
"Below you could choose the possible touchpad from the list of the detected mice. In most cases you should choose the entry 'PS/2 Generic Mouse' if available.\n"
"The switch method will be automatically switched to Xinput, because only with Xinput it is possible to switch an undetected touchpad.\n"
msgstr ""
"你可以嘗試尋找一個可能的觸控板。\n"
"下方你可以從被檢測到的滑鼠列表中選擇可能的觸控板。多數情況下，如果可能，你需要選擇“PS/2 Generic Mouse”選項。\n"
"切換方式將會被自動切換至 Xinput，因爲只有隨同 Xinput 才能夠切換至一塊未檢測到的觸控板。\n"

#: prefs.js:330
msgid "No Xinput installed"
msgstr "沒有安裝Xinput"

#: prefs.js:331
msgid ""
"If you install 'xinput' on your pc, the extension could try to switch an undetected touchpad.\n"
"Please install 'xinput' and reload gnome-shell to enable this feature."
msgstr ""
"如果你的計算機上安裝了“Xinput”，擴充套件會嘗試選擇一個沒有檢測到的觸控板。\n"
"請安裝“Xinput”，然後重啟 gnome-shell 來啟用這一功能。"

#: prefs.js:335
msgid "Gnome Shell Version: "
msgstr "Gnome Shell 版本： "

#: prefs.js:337
msgid "Touchpad Indicator Version: "
msgstr "觸控板指示器版本： "

#: prefs.js:339
msgid "Touchpad(s): "
msgstr "觸控板： "

#: prefs.js:340
msgid "Xinput: "
msgstr "Xinput： "

#: prefs.js:342
msgid "Is installed.\n"
msgstr "已安裝\n"

#: prefs.js:344
msgid "Not found on your system.\n"
msgstr "沒有在系統中發現.\n"

#: prefs.js:346
msgid "Synclient: "
msgstr "Synclient： "

#: prefs.js:348
msgid "Is installed and in use.\n"
msgstr "已安裝並且正在使用。\n"

#: prefs.js:350
msgid "Not found or used on your system.\n"
msgstr "沒有在你的系統中找到或被使用。\n"

#: prefs.js:352
msgid "Switch Method: "
msgstr "開關方式： "

#: prefs.js:354
msgid "Debug Informations"
msgstr "除錯資訊"

#: prefs.js:355
msgid ""
"Here you find some information about your system which might be helpful in debugging.\n"
"\n"
msgstr "這裡你能夠找到一些關於系統的相關資訊，可能會對於除錯過程有幫助。\n"

#: prefs.js:367
msgid "Debug Log"
msgstr "除錯日誌"

#: prefs.js:369
msgid "The debug log since last restart, if debugging to file was enabled."
msgstr "從上次重新啓動時開始的除錯日誌（如果除錯記錄保存到檔案選項被打開）。"

#: lib.js:83
msgid "Sorry could not read logfile!\n"
msgstr "不能讀取日誌檔案！\n"

#: lib.js:165 lib.js:169
msgid "    - No mouse device detected."
msgstr "    - 沒有檢測到滑鼠裝置。"

#: lib.js:196 lib.js:200
msgid "No Touchpad detected."
msgstr "沒有檢測到觸控裝置。"
